你講我未必寫

Facebook page : 道不同不相為謀

謝

"戇鳩鳩"
Thx

疏忽了 趕快去補

龘
驫

溫書啦 屌

人生若只如初見

蓬生麻中

芳華絕代

此POST已完，大家唔好叫我寫喇

九九鳩足鳩鳩猴

人生就是如此
Thx

我個名

是夢終空

瞓啦柒頭

樓主用咩筆寫？可否影黎睇下

貫徹始終

洛夫

Skb 秘書原子筆

寫得幾順
容易做到粗幼

不過香港好難搵
呢支都係之前書展買

好靚

你本無心 奈何命運
你若有心 命運奈何

遠望孤燈

祝你全家生生世世輪迴中國大陸農村出世 冇水冇電冇食物飲污水食樹皮食過期食品年年失收感染伊波拉沙士都唔撚死活受罪幾十年日日俾黑色藍色紅色原子筆插屎眼插完屎眼流血再感染破傷風生痔瘡屎忽腫脹著加加大碼褲都著唔落最後俾同屬巨型屎忽既欣宜睇中做床戰戲對手俾佢對巨乳壓到抖唔到氣你條J可以用佢身上每一個脂肪堆積大舊肉做乳交動作做完愛仲有欣宜幫你用口奶乾條丁啲精

時日如飛

sor 個app明明話線路繁忙所以我禁左3次

我個名 thx

意有所至 而愛有所亡

第一張幾靚，但之後嗰啲水準好似差咗

美麗新世界

雜種近況平安

俊俊 霖霖

不可食無竹

加油
Thx 樓主

日後歲月

感謝

歲月靜好

出面戇鳩仔寫埋啲垃圾字就推爆post
呢度有好字就冇人寫
連登仔品格垃圾，品味都係垃圾

Thx

水準呢樣野
我都話唔到事

你個名

可能啲人見到個標題話未必寫
咪唔入黎掛

對你產生濃厚興趣

殘破身軀注滿熱血

誰都只得那雙手
靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受

寫
永和鳩年

買幾錢？無墨可以入定係換芯？

台灣牌子

個樣似有得換芯

好似係呢隻

呢隻先岩

BTW 可以寫我個名嘛

寫我個名

網絡孤島

吾以往之不諫，知來者之可追
實迷途其未遠，覺今是而昨非

山重水複疑無路，柳暗花明又一村

美腰呀

Sor
眼殘

好好學習 天天向上
毛澤東

莎士比亞遇上愛

巴打啲字點解疾下疾下

像我沒來過，沒去過

平生不作虧心事 便稱英雄也枉然

咁唔好寫

人善天不欺，簡單一個道理

巴打個屌字寫得好型

忘了我就沒有痛 將往事留在風中

曾經很掛念 遺憾當天總未相見

有虛無實香港人
炒賣鳩吹至為神
臉癱口臭心又狠
靠食老本過日晨

偷偷留下負皮的那位

不如講吓你嘅意見
指點一吓迷津

勿忘初衷
多謝

一一一一一一一一

多謝巴打

話說我發現最近寫字post成日都有個癲佬係咁默默負評, 上次話寫字核突個post又係

謝謝

聰聰撞地球

多謝樓主 加油 但我負皮錯

thank you

擇善固執

髣彿兮若輕雲之蔽月，飄颻兮若流風之迴雪

唯大英雄能本色 是真名士自風流

身不由己

好想睇呢個呀

那個時代已過去。
屬於那個時代的一切都不存在了。
Thx 樓主

港大曦哥屌打恒管植樹喪

超絕可愛
生田絵梨花

可唔可以幫我寫多個

解憂人

唔該哂
巴打手字好靚

人善被人欺

言亮 左茵

長圖，多謝樓主

Thx 樓主

浮生若夢半生歡
丹青不渝生生裹

想問下自學硬筆書法既話
新手睇咩書法家既字帖好

冇特別睇個別書法家嘅帖
邊隻字唔識寫
Google幫到你

多謝樓主

有無邊個網站推薦

冇
純粹係睇images入面啲圖

吃得苦中苦 真係好撚苦

多謝呀

Pizza Hut 俾狗做

成全

歲月盛好，餘生許你。

這麼近 那麼遠

煒

兄弟會在遠方 以禱告祝福你

thx

實力至上主義

我個名 成乳動畫廊

屌你

/

熾

/

請嘗試秒回

/
Thanks樓主

生死有命
富貴由天

要𣎴是蘋果

謝樓主 jed

收皮
屌你
同我

Thanks樓主

個屌特別大

你啲字好靚

睇嚟巴打都好憎Pizza Hut喎
方唔方便寫埋
「比更？不了。」

柏宇老婆

唔該！！你手字真心好靚！

我想問吓你覺得邊幾隻字最難寫得靚？

毓

支持樓主
Btw 樓主想唔想手字再好d
我睇過下你手字 有少少comment 可以留意下

回首向來蕭瑟處
也無風雨也無晴

謝賜教

抵啦

無名氏庫房 拜託樓主了

楓橋夜泊

人生五十年 與天地長久相較 如夢又似幻 一度得生者 豈有不滅乎

上一個 實力至上主義 唔記得叫樓主打直

今次可否寫多個 隨心所欲 比我做lock screen

跟唔跟我學寫字 有興趣留tg

麻煩樓主

心臓を捧げよ！

英雄莫問出處

生死由天，富貴有命

有啦，點圖，自己搵搵啦

手機版左下角

可以扑野

挾飛仙以遨游，抱明月而長終
Thanks

唯有飲者留其名

一手好字

賣魚勝

我個名 謝樓主

我未必寫

好靚呀 勁有古代feel
多謝樓主

風吹草低

正喔 轉左做桌面

你是情 雷和電 雷無忌 情無忌

omg ilove u 樓主

我還愛著你 但不能擁有你